點解仲未有：做左tvb打手十年，你問我答？

我想知你地最後係班二世祖身上R唔R到著數？

推多d！

10年前未興有網絡打手
就算頭一批都已經炒晒
cctvb 邊留到人咁耐

狗公狗乸邊有話炒唔炒架？有d本身係保險狗，基金狗，地產狗同健身狗黎，主要係想係班有d錢既二世祖身上R遊水，刷鞋之餘幫手推佢地 :0)

樓主知嘢就自己爆啦

有野請問new_god_美斯